{
    "profesores": [
        {
            "rut": "15.678.342-3",
            "nombre": "Jos\u00e9 Sanch\u00e9z",
            "anio_nacimiento": 1985,
            "especialidad": "Preparaci\u00f3n F\u00edsica"
        },
        {
            "rut": "14.325.981-K",
            "nombre": "Carla G\u00f3mez",
            "anio_nacimiento": 1983,
            "especialidad": "Defensa"
        },
        {
            "rut": "12.011.645-2",
            "nombre": "Jacob M\u00e9ndoza",
            "a\u00f1o_nacimiento": 1976,
            "especialidad": "Entrenamiento T\u00e9cnico"
        },
        {
            "rut": "13.267.227-K",
            "nombre": "Linda Santib\u00e1\u00f1ez",
            "a\u00f1o_nacimiento": 1978,
            "especialidad": "Delantero"
        },
        {
            "rut": "15.091.454-K",
            "nombre": "Kelly Medel",
            "a\u00f1o_nacimiento": 1978,
            "especialidad": "Estrategia y T\u00e1ctica"
        }
    ],
    "alumnos": [
        {
            "rut": "20.378.914-K",
            "nombre": "Luis Mart\u00ednez",
            "direccion": "Santiago 827",
            "anio_nacimiento": 2007,
            "posicion": "Portero",
            "anio_incorporacion": 2023,
            "profesor": "Jos\u00e9 Sanch\u00e9z",
            "apoderado": "Jorge Mart\u00ednez"
        },
        {
            "rut": "21.987.563-4",
            "nombre": "Amanda L\u00f3pez",
            "direccion": "Avenida Gol 456",
            "anio_nacimiento": 2008,
            "posicion": "Defensa",
            "anio_incorporacion": 2023,
            "profesor": "Carla G\u00f3mez",
            "apoderado": "Sa\u00fal L\u00f3pez"
        },
        {
            "rut": "21.813.250-2",
            "nombre": "Hugo Valderrama",
            "direccion": "Pedro Siena 486",
            "a\u00f1o_nacimiento": 2005,
            "posicion": "Portero",
            "a\u00f1o_incorporacion": 2023,
            "profesor": "Jos\u00e9 Sanch\u00e9z",
            "apoderado": "Jorge Mart\u00ednez"
        },
        {
            "rut": "22.347.278-8",
            "nombre": "Luis Guti\u00e9rrez",
            "direccion": "Bernardo O'Higgins 754",
            "a\u00f1o_nacimiento": 2006,
            "posicion": "Mediocampista defensivo",
            "a\u00f1o_incorporacion": 2022,
            "profesor": "Carla G\u00f3mez",
            "apoderado": "Marta Guti\u00e9rrez"
        },
        {
            "rut": "22.987.998-7",
            "nombre": "Jerome Rubio",
            "direccion": "Santiago 678",
            "a\u00f1o_nacimiento": 2006,
            "posicion": "Portero",
            "a\u00f1o_incorporacion": 2022,
            "profesor": "Jos\u00e9 Sanch\u00e9z",
            "apoderado": "Alicia Rubio"
        }
    ],
    "apoderados": [
        {
            "rut": "16.493.278-8",
            "nombre": "Jorge Mart\u00ednez",
            "telefono": "+56 9 1234 5678"
        },
        {
            "rut": "13.987.654-5",
            "nombre": "Sa\u00fal L\u00f3pez",
            "telefono": "+56 9 8765 4321"
        },
        {
            "rut": "14.467.220-8",
            "nombre": "Silvia Lozano",
            "num_telefono": "+56 9 6473 1234"
        },
        {
            "rut": "14.160.956-4",
            "nombre": "Alicia Rubio",
            "num_telefono": "+56 9 4264 6432"
        },
        {
            "rut": "17879441-8",
            "nombre": "Marta Guti\u00e9rrez",
            "num_telefono": "+56 9 7364 9182"
        }
    ],
    "goles": []
}